只限港人買嘅樓盤改乜優雅嘅名好？

「綺夢·葦」得唔得？

珠瓏

岸.玖玖

叫劏房

港豬灣

屌 我都想打呢個

乜撚野夢遺

仲媛居

媛郊居

花之戀

道．霧．迷城

供·一世

叫乜乜灣就最好 同人講嗰陣都唔會咁尷尬

最理想都係xx居 xx軒 xx灣畔 xx庭 典雅又不失貴氣

依家d名九唔撚搭八

好簡單對比

奧運站 帝柏海灣 柏景灣
荃灣西 海之戀 愛炫美

同樣價錢 你買邊個？

港豬戀

港豬愛返工，叫咩好？

坑.屌絲

港奴。岸居